元朗紫旗

共產黨

Sell HK場又準備叫人走

講咩啊屌你老母

豆腐做嘅共產黨

又搞咩嘢？

個國家真係豆腐做

叫香港獨立口號，幾十隻狗拉一個美國隊長

玩爛個場先

咁點解要叫？

賤種24shift黑警